## Описание
Простая реализация формы для отправки заявки на участие в конференции. В случае неверного ввода данных - всплывает соответствующее сообщение для пользователя. При успешном заполнении и отправки формы пользователем она сохраняется в БД MySQL.

Помимо самой формы есть "админка" с помощью которой можно просматривать отправленные заявки и помечать их как "удалённые" (красным цветом в таблице), чтобы можно в последующем удалить уже в самой БД. 

![Пример 1](regform1.png)
![Пример 2](regform2.png)
![Пример 3](regform3.png)